忍唔住笑咗食食吓蓮藕

蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔
蓮藕仔 木偶仔

善用起底功能，新會然 #431 開Distract Post

漏咗學人加返句 利申 反送中👌🏻

....

傻子

永遠懷念

癡撚線港女

笑撚咗港女

正字係黐 但痴字靚啲
弱智先打癡

依度唔俾廣粗口

Bu你呀摩！

有人搵返我

笑到咁。。

diungdoume
加返我tg😢之前del咗

嘉突

有冇精神科介紹

自貼on99

巧像佢

推